聽晚半週年拍拖紀念日 煮咩好？

巴打有咩好建議？整啲咩氹女朋友開心

煎牛扒 容易整又sweet

利申：絲

點解牛扒係Sweet

我都打算整 諗住去啲高級既supermarket 買塊靚啲既扒

係做出黎好sweet 唔係件牛扒

煮你個EX

女朋友

半週年

其實咩叫半週年

六個月掛我估

類似mk仔嘅3個月快樂掛

半年就半年啦 半週年

女朋友係初戀

不過巴打勁 我男朋友連煎蛋都唔識

飛得

絲打你叫你男朋友睇多啲煮野食video 自學下啦

算啦 我煮 見佢鐘意食已經好開心

除左牛扒 仲有咩好建議？
想整個黑椒汁 焗薯角同煎茄子

乜撚野半週年 好撚MK

散水餅

西式扒既話 其實三文魚都容易控制火候
有時間可以自己整下意粉

我地成日整意粉 所以今次應該唔整啦
Btw 可以試下三文魚扒

茄汁豆

想扑勁d就食多d蠔

主菜係咩先 巴打